今晚運動成功贏在出其不意

唔好習慣用同一種形式出動
將抗爭平日化之餘，應該日日帶gear準備隨時開party（最多一日前預告，甚至冇預告，即日嚟料）先係正路，班狗要日日stand by，諗起都過癮
除咗喺地理上嘅be water，形式同時機都要be water

無預告出擊
但可行動前1-2日吹定雞 留意當日幾點會真係發放詳情 係之前冇任何地點時間透露

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

開兩槍都遠距離 推撚爆佢丫

出奇到我都唔知

俊邊撚到俊個戲名

屌你老母
我expect今晚和理非，連gear都冇帶
之後見到手足出去set rb，裝飾店舖，我得個睇字
以後日日帶gear準備開party

但要揹真係要8區一齊黎
互相分擔壓力

魚革都係咁出奇不意

但要搞真係要8區一齊黎
互相分擔壓力

最緊要出奇不意得黎，手足們個個都平安返到屋企

支持
今晚個模式值得參考
8點開波 就哂香港人放工同食飯時間

大圍輸左啦
有狗都唔走人

大圍奶咗嘢

大圍衰咗

大圍手足ON99
做唔到首都有原因

唔好忽視機動力問題
今晚hit and run完手足仲有交通be water
相比起星期六日開大片
手足只可以行路但黑警有車搭
2者機動力相差太遠
要諗下呢個問題點解決

要改善

推

今晚唔似琴晚，今晚有車走
仲要啲狗啱啱先落場散步，手足已經做完嘢走緊
路面同地鐵站都未夠時間set截查點
安全返屋企！

經驗太少

今次贏在HIT AND RUN，不戀戰
如果係咁不如直接十八區革命，全部HIT AND RUN

黑夜革命

大圍有手足又戀戰
比黑警拉左一男一女
就快4個月, 仲未知班狗係痴線
以為咩都冇做, 狗就唔會拉
手足醒啦

push

今晚係因為popo大部份都放假

大圍d 狗串到仆街

年初一

都有可能
武警放國殤長假

"贏"

奇襲

全部hit and run la, fast mob呀

早講左對峙無用，fast mob先係極大地增加管治成本

大圍手足圍太耐

表示拆共產黨鋪好爽

但要回下氣先

班中立撚日日send 啲破壞哂野既圖嚟好9煩

推！日日行街，日日接力

但係帶gear俾狗逗的話風險會好高 ...

宏觀戰役上係輸緊
但今晚嘅作戰係成功喎
不斷搵運動新方向，打好每一場作戰，就有機會贏到場戰役

狗出動前就走左 撚死啲狗

岩呀，好想幫拖，但完全冇gear 得個睇字

依家條街唔會有狗啦

唔該警察隨機出黎止暴亂，收左錢唔洗做？

be water

我好鐘意打波嘅
通常屋企同公司都會各放一套運動衫
臨時有波打, 放工可以即join

即興抗爭

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

班狗唔出力咋
謙虛少少OK?

而家都係平日就發夢做嗩 六日先開片

手足記得萬事小心

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

缺點係，自己人都反應唔切

所以話 從來冇太急
只有出唔到同唔想出
大家唔好再用宣傳唔夠做藉口
宣傳大家都有份要做

一晚文宣
加上健仔果一槍

健仔不幸以身體做極大文宣
健仔快啲好番

支持
繼續hit and run

今日全部玩突發
連上水呢啲新手區都有份參與賺經驗
下次繼續

Push

應該2,3個模式不斷換黎換去
一時突發集會
一時PLAN好既集會
一時遊擊

今個星期六日可以去幫黃舖補血
至於中間有冇人加插啲野落去我就唔知了

屌

試著說：下次大家再努力啲通知親朋好友

今晚係好成功, 但千萬唔可以大意輕敵, 只係班狗應該都已經打到殘哂

以後去商場聚人，人數夠50-100就打波

黨鐵就算決定即時關站都需要時間

一定要join自己區

企咁耐都唔知做乜

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

常規化嘅快閃就唔係快閃, 所以每個星期一至五裡面隨機抽1日玩已經好夠.

如果佢要伏就要大量便衣行咇，白色恐怖升級，仲要可能逗錯人，暴露身份
而且咁樣拉人就可以直接踢保，因為咁樣係事前拘捕，連非法集結都唔係（如果身上冇攻擊性武器）

渣ga

以後每日口罩/面巾 手套跟身 帶多件唔要嘅衫
隨時開party

真係完全唔知

降低被捕 靈活抗爭

完全唔明點解會準備埋火魔法 前線真係好辛苦

手足快閃 記得較鬧鐘
夠鐘即閃 唔好拖到比狗咬

推
下次可以諗埋點玩機場青衣離島

點都唔應該話佢on9啦下話
手足嚟架

當然要謙虛，但既然運動有新方向，都算係有個好消息
我想講嘅係運動形式不斷要變，我哋呢四個月嚟一半有計劃、一半誤打誤撞咁樣轉形式先玩到咁耐

幫推

唔係
幾分鐘之內就關到
831 就係黑警趕走晒
然後站內咪得返幾種人
完全「疏散」晒

formless movement

一個月一兩次已經會搞到班狗好頭痕，日日要stand by

有人話將抗爭平日化，隨非又有大單野發生，例如黑警殺人、射盲眼，如果唔係邊有個氣氛令人keep住出黎？

tui

exactly

機場

做完要做既野就要走
Hit and run 先可以慢慢同佢玩

今晚唔錯

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Be water please

都係, 如果尋日冇發生過健仔單野嘅話, 我覺得個民憤會出現減退.

無諗過咁多人，好似今日下午先吹雞

18:00先睇到文宣 好勁今晚

奇襲 快閃先最有效
真係睇到都開心呀

唔一定要黨鐵
除咗無辜咩都做得

沙田多和理非 要多啲有經驗勇武幫拖

今晚多區集會應該多街坊，返屋企嘅問題冇咁大

不過都唔好忘記
今日係因為10.1單野先trigger都咁多人自發
之後再突發未必有咁多

大圍個班仲係新手級，唉

我有個仆街伙計個仔做狗，口快快爆撚咗個狗仔連續當咗40幾個鍾。
即係話狗根本唔夠時間回氣，佢地由上星期五一路到星期二
連續Skype狀態5日，根本就係體力不支，有可能今晚突擊，令狗調動唔到，隻隻狗休息緊，叫唔切開工準備，即係我地係要平日晚上玩突擊

Hit and run 好重要

其實如果目標唔係打狗, 其實好易搞

1) 黨鐵咁多站, 實有D 細站無人守, 但個閘機$$係一樣 (仲未計輕鐵根本無可能有狗守)
2) 咁多偏幫暴政公司, 又因為員工反送中炒佢
3) 仲有所有政府設施 N 咁多個

唔一定要下下打大佬攻政總, 政總無可能攻到
立法會都唔會再有第二次

贏少少咁贏, 都唔好想一局就贏鋪大, 之後比人拉幾十個手足

其實快閃真係可以全部拉唔到人

睇黎水系魔法真係旺我地

每次嘅人血饅頭都要好好利用

唔可以令血白流

突擊

屌你老母，今日D行動自己友都唔知，你地叫D狗點算呀

攻其不備 出其不意
攻無不克 戰無不勝

多區出動就係確保該區手足去番自己果區

但次次都係出事第二日開party就俾人估到
所以唔係咁好

街坊撚狗極致

臥底衫都未換,就完左場

帶定衫 同面罩反正快閃 唔一定要上豬嘴

唔會晚晚一樣時間嘅 叫班狗慢慢估啦

唔明

進步

得罪講句 贏左d咩？

真聰明
我愛黎明
黎明來到

沙田 和理非首都
黃大仙 勇武首都

agger

過勞死

當然場戰役仲係輸緊
但今晚場作戰係比近一兩個禮拜高效率而低損失
如果令今晚作戰成功嘅戰術都唔推廣得
我唔知可以點講

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

三五成群

00後多謝你

同時有和理非掩護啊
冇和理非突然集咁多人
就冇機會出其不意
和理非勇武合作無間啊

利申 完全估唔到今日咁多人咁多區一齊響應

狗狗肯定冇諗過你地仲有力玩成個幾鐘冇警

仲有狗冇得提早部署，要即時調派人手
但自己區最大風險係比狗跟蹤/易睇cctv

無既都可以幫手既

班狗以為我地星期六日先出黎

其實可以勇mo巴打組d信得過既手足去接放學 咁樣易走d

久攻不下
人地主力出泥仲唔走就唔好la

今日見到班狗完全冇精神冇氣力成條乾屍咁

有時間記得搵黎睇

咪傻啦,尋日開槍謀殺,扮幾日乖氽你除bra咋.
豬乸D嘢邊有譜...........
831屠殺後都即刻撤回啦,你以為係比著數你? 係佢做咗衰嘢咋.

係嘅叔叔

會進化

荃灣街坊完全任務 仲要0被捕

今日4-5點仲好多人話太急

冇cap帽、面巾、black bloc廢事啦
我頭髮好易認

其實快閃嘅話，
好似今日幾十至幾百人都做到
真心唔錯

岩，大家要不停變

好懷念，捧打落水狗

岩啦
班狗平時日日吞噗
操多兩日過勞死

點為止贏？呢場係長期戰黎 你想一步登天係無可能

今晚唔成功呀，出其不意但唔肯走，最後結果一撚樣

呢個模式正呀
出奇制勝 出奇不意

佢哋連守同防都要即時諗過
咁一定錯漏百出

利申：今日開始ready隨時出席各區快閃集會

[member]收到風聽日又有 仲要快閃機場[member]

清算黑警
解散警隊

唔關事，總之依家後生就係原罪要拉鳩你

Agree

殺佢一個措手不及

突發開波，完全估唔到

仲都係有個想打陣地戰
俾黑警捉先走嘅壞習慣

做完自己要做嘅野
時機一到，就係要走
唔係喺度撚狗，幻想佢地唔衝出黎

發夢對付衝車方法 用2個行山鎖 頭尾用鐵鏈鎖住司機位鐵絲網同燙門鐵絲網 要夠緊 門會卡神住開唔到 唔係架架車有得鎖剪 記得鎖2邊 法師再做野 希望大家幫手傳 無車transport難打好多 車又無得狂買 希望有高手教點快速火堯車

冇部署既毅進狗乜7都做唔到喇 今晚係be water大成功

吹聽日出，點知聽日就唔出

上水今晚其實都有商場活動
之後仲召喚咗神獸
新手區啱入game 儲緊經驗

咁點都有分別既

慢慢黎啦 無人被捕就得啦

叔叔俊唔俊？

真心想問，贏？贏咗d乜？
一定有人話我係分化撚！
只係由一開始就一直問一個問題：
所有勇武抗爭行動，目標係乜？
遠唔講，講番近：
五大訴求
要得到所有民主社會的支持
抗警暴
到今時今日呢一刻
有邊一個目標已達？
訴求達唔到
支持未實現
警暴變本加厲
二千人被捕
勇武，贏咗d乜？
我絕不反對勇武，但，請唔好打飛機

求下D勇武呢D be water gathering 唔好帶gear~因為唔會守!!!
狗狗一到~就閃人啦~

帶gear反被狗狗逗

作戰的目標係乜？

下次點樣有方法可以咁出其不意

三五成群呀

其實一招唔可以用咁多次 突擊係好
地鐵話封就封 下次可能封埋巴士了

和理非"筆舉"啦

其實今日已經證實係work嘅

唔侵樓主玩

俾人估到唔係問題
我地會人多+佢地理虧要拆彈=我地有利

今日無突發和理塞
狗隊同港共已經好開心了

成日一早預告10日行程表比班狗
班狗就一早安排佈署
點睇都係輸硬
爆眼少女後大家當晚話第日塞機場
之後就好成功
學生哥中槍後大家當晚話第日分區行動
之後又係好成功
結論：想安全 唔好太早預告比班狗知

無文宣都贏到，證明文宣唔係必要元素

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

其實咁做分分鐘仲迫到佢玩宵禁，今日林大總統先講完黎，不過如果咁做就真係名副其實嘅攬炒，政府點都唔敢亂咁行呢一步。當然佢唔使特登宣布宵禁嘅，但唔通要日日都擺一大班狗喺街度巡咩，如果佢咁做，班狗咪冇得休息，到時癲起上黎鳩咁開槍打人咪gg

其實兩次都係發生左重大嘅事先叫號召到咁多人

推，思路正確
但如果人多就係，人少好危險